而家勁共真係醒目咗好多

以前：樹根厲魂小丑膠化立法會
而家：樹根冇得撈，山寨博士及大陸律師進駐立法會，打專業戰線

以前：愛字頭攪亂/膠化示威
而家：愛字頭再冇利用價值，示威者直接收監

以前：輿論戰捱打
而家：電視賣超長優質廣告，東張閪望助攻（結果6成人支持高鐵）

以前：擺明車馬洗頭艇捉人，國際譴責
而家：製造林子建虛報事件，泛民名譽掃地，全港市民讚好警方

結論係，壞事不妨繼續做，打好輿論戰就得

發生咁多事林鄭一句聲都無出過

就咁等時間過就無人會追究佢

林鄭就係醒目過梁生，將中間派/港豬都拉過來支持政府

支共學人講法治 人唔笑狗都吠

補充：而家連登五毛都醒目咗，imply 背後勁共統戰手法亦都有變

佢哋都係法治，不過係惡法統治